有冇ching解釋下果套「迷」點解會係「神劇」?

利申先, 冇睇開TVB劇, 前排有人話套心理追兇好正, 跟住追完真係覺得好撚正, 但有D劇情唔明咪search劇情post.. 點知有人話呢套唔係神劇, 反而果套「迷」先係..我見有時間咪追下..點知.....

首先劇情非常ON9, 又拖又睇到燥底, 呀田果PART大量不合理情節已經睇到頂唔順...咁算, 我一路睇..期待下個結局, 我以為個結局係講宿命之類,

因為呀田個角色一生都比男人玩死, 明明好多次可以整走個鄧生, 佢唔做, 結果害死埋個女, 跟住竟然搵屈DEE班人報仇, 而唔係收鄧生皮, 如果唔係鄧生陰晒佢D錢, 佢根本唔使收錢, 亦根本唔會有之後既事..

可惜劇情發展都係令人好失望, 都係D好老撚土既劇情, 扮親近再搵證據查你..跟住最尾受唔住打擊傻撚左.. 簡直係廢到冇得再廢

真係好唔撚明, 呢套野究竟神係邊? 有冇人可以解釋下? 講劇本劇情 同埋題材, 心理追兇真係贏9條街, 拍攝黎講TVB咩水準就大家都知.. 其實就差唔多, 反而覺得心理仲好.. 其實就唔係做心理追兇打手, 但要我評既話, 如果心理值9分, 呢套ON9最多值4分. 請解釋. 晒撚左咁多時間追, 覺得好撚中伏好唔份氣..唔撚該班打手解釋下

利申埋: 鬥智故/劇/戲 超級愛好者, 呢套真係好撚唔夠班, 究撚竟神係邊撚度.

push到有人理

我見到阿田唔趕個老公走 俾人偷晒啲錢又唔報警就心諗......

咪係，呢part睇到勁燥底有親都飛住睇

push

同意

垃圾台d垃圾都可以打一大篇垃圾去討論

真係要好垃圾先諗得出

The leftover/ Fargo/ westworld 吊打哂tvb垃圾劇

我都以為係

咁你無得咁比既 呢幾套屌打所有劇喇....

我覺得天與地同金枝慾孽有力一戰
但除左呢兩套其餘都係辣殺

x2

屌你老母d垃圾tvb都好討論

話咗不嬲唔睇唔係個fd叫我睇心理追兇 我都唔撚睇

佢起個咁嘅名我都冇計
係講美劇我會叫返英文 Lost
唔通叫逃 唔叫Prison Break?
叫行屍 唔叫Walking Dead? 咪玩啦

鋪人物關係個幾條線鋪得幾好

賴慰玲演出

唔係咩新嘢嚟啦

但男女主角去到一半集數先正式交集
呢part係幾神

你覺得心理好撚正既話
迷叫做神劇都唔過份既

tvb唔係有玩開呢味㗎咩
同埋個結局都幾易估，好似都鋪好晒咁，冇咩驚喜
同埋女主角思路真係摸唔透

原因？
心理淨係個結局都好驚喜，完全估唔到會係咁
寫劇條友真係有功力

迷都唔係高好差，但劇情真係算幾大路，睇慣tvb都估到晒

心理除咗米雪嗰幾集唔知做乜鳩，同埋有煩膠達哥 (不過應該有人教佢戲，佢已經冇乜點煩) 同埋個煩膠細佬之外，真係冇咩挑剔，主角能力值貼地亦係值得欣賞